研究人員將每艘沉船的一部分收集的數據繪製在一個直方圖上。 分析一下:沉船為底棲魚類提供了一個家|卡羅琳·威爾克| 2020年12月4日|學生科學新聞 
 這被稱為“詞頻直方圖”，它告訴你任何一組單詞可能是垃圾郵件的概率是多少。 小弟弟|科裡·多克託羅 
 圖13給出了一個直方圖，顯示了這些在總成本中的分佈情況。 核物理在線數據採集系統，1969 |H。 W.富布賴特等人。 
 直方圖的形狀(圖5)表明，一些缺乏記錄的繁殖發生在5月初。 《堪薩斯州的繁殖鳥》理查德·f·約翰斯頓 
 來自堪薩斯州西北部的88條繁殖記錄組成了一個直方圖，幾乎完全複製了來自雲縣的記錄。 《堪薩斯州的繁殖鳥》理查德·f·約翰斯頓 
 如果結果是垃圾郵件，則相應地調整“垃圾郵件”柱狀圖。 小弟弟|科裡·多克託羅